[妹妹扭計了] 加薪風潮 普巴率先反檯

體育

請輸入搜尋關鍵字

加薪風潮 普巴率先反檯

星島日報

7 小時前

【星島日報報道】阿歷斯山齊士還未正式加盟曼聯，已掀起加薪效應。「山神」於紅魔將領取介乎四十至五十萬鎊（約四百三千萬港元）周薪的英超頂薪，比一眾魔將高出一倍或更多。消息指目前屬隊內頂薪的保羅普巴要求加薪至與前者看齊，一旦成功勢掀起隊內加薪潮。

山齊士擾釀多日仍未入魔，但其待遇已被廣泛報道，消息指此子獲得英超頂薪的四十至五十萬鎊周薪，並簽約四年半，如成事將打破紅魔的薪酬結構。相反，普巴目前是紅魔最高薪球員，周薪為二十萬鎊。換言之山齊士比普巴及其他魔將的薪金高一倍或以上，故此有傳這名法國中場要求大幅加薪，與「山神」看齊。

如果普巴成功爭取加薪，相信必定引來其餘魔將爭相仿效，勢令曼聯的薪金負擔大幅倍增。

四百三千萬？